[林鄭同行] 周融+ 李國章 + 梁粉 齊撐

仲有尊出賣工人的工聯會